如果回覆只打0字，就會被列為內容空白post唔到

0字，

零

00

0

[black]0[/black]

V 0

臭西

[black]_[/black]

Node.js

null

凌